睇女人唔好咁膚淺，剩係識睇樣波腳

聲甜、體香、皮膚又白又滑
點解冇人講

你地幻想下一個有狐臭、唔剃毛又曬黑咗嘅周秀娜，你地會拖佢出街咩

識食一定睇手指

睇咩都好 女人始終都係雞

睇開支氣管

樓主隻眼都幾撚勁 連體香同聲甜都可以用眼睇出黎

睇啫係觀察、審視
偷偷索我女神浸除又話你知咩

狐臭周秀娜定體香欣宜？

叫狐臭周秀娜做手術整走陣狐臭
欣宜就幾時都不可食用

出街周秀娜
扑野就欣宜
狐臭好難頂

哇哈哈...哈...咳咳...笑到支氣管炎

樓主打topic個陣係咪覺得自己好與別不同

識舐一定舐埋格剌底同鮑魚邊👍

淫香 @a09

白滑手仔腳仔加埋陣體香真係j死我

出街都要保持距離
希望冇狐臭巴絲入黎睇到呢個post

腰+pat?

都真